屌Reddit勁多中共網軍唱好

成版勁多都講緊中國又捐錢又捐口罩
痴撚線

但啲西人真係信 好感恩中國救咗佢地

騰訊reddit
幫鬼佬瘋狂洗腦

連登要多啲人打輿論戰

打唔起 人地講緊幾千comment

香港肯做文宣既咪最多幾百

一步步黎 就會有同路人加入

西方捐比中國 中國捐返比西方 西方人好感恩

訓左幾耐?

reddit俾騰訊 即係共產黨收購左好多年

留番力係twitter好過啦

好似你係微博唔會夠5毛人多咁

騰訊地頭係咁架啦
要幾多upvote撳個掣搞掂

中國笑鳩人捐得少

養兵千日 用在一時

唔會夠打，人地收購嚟做咗主場，佢地人數太多啦

揾埋日本韓國台灣人一齊幫手

Plebbit係廢既

Dklm

入面講唔講到64

Google 美國 醫療物資 中國

個sub真係有d鬼

係 病毒都係佢地捐，封村封城 但係比你出國

西方既人唔知自己比人笑緊

重點係 之前蝗災咁掃人地國家既口罩潮
好直接大大巴車落佢地度
叫佢地check 清楚係唔係岩standard

中國多假野

Twitter好L多五毛，順便留言都比幾隻五毛狙擊

呢個/r/coronavirus真係中共宣傳區黎，全部都一面倒讚好

但好彩呢個sub唔多人睇，應該得班職業5毛同小粉紅自己打飛機

唔多咩? 唔識reddit
好似都見到差唔多成百萬個user join左sub

唔好浪費時間係reddit啦
係都係咁易算 twitter易connect好多

如果香港人可以用網上搵口罩既行動力黎推 其實係唔會輸
你諗下屈臣氏有一日可以成百幾萬人排隊
KKFLY出個假膠POST可以兩個鐘萬幾Share

如果共產黨好似你咁諗佢地晨早輸清光

咁你有無支共咁大個網軍 有就梗係可以大包圍啦
支共捉Uygurs入集中營迫佢做網軍又得
你計盡都係得咁多人 梗係計efficiency揀platform
唔通叫人去鳩融到we connect咩

之前都講過，r/coronavirus 入面最活躍嗰班人有唔少都有去過 r/sino aka 五毛
report 過但係冇乜用

呢兩條友唔知係真鬼定係五毛

錯post sor

真鬼點解唔可以係五毛 大把鬼佬奶共
e.g. Nathan Rich

唔撚使理佢地
要做既係將事實放上去
同佢地互屌 只係泥漿摔跤
放d 支那人去外國搶口罩既片做回答

武漢肺炎sub入面佢最多subscribers
所以先咁多五毛
屌佢老味，睇profile個撚個都r/Sino支那狗嚟
連啲mod都係China shill，係咁censor

推呀
唔好比中共翻身

好多飛機文

個admit 9成支那人/ 親支

cls on9 mod
講支那衰野秒del

龍珠？Vidal

屌

用台灣做反擊點

唔好再教鬼佬戴口罩
由得佢哋死
死過就知中共點賤格

r/coronavirus呢個sub係支那人玩嘢㗎 99%都係支耶人圍爐，去返其他sub就知鬼佬係點諗，完全唔同

wtf? 但最多人sub喎

講咗兩日要人幫，中國嘅PR手段但鬼佬好受
btw push

你傳染個病比我竟然送埋口罩比我咁好人
多謝你咁關心我

ON9仔 你見市埸上買到口罩咩 人講就信

除時捐口罩都係假 好似泡國咁
人地捐口罩比你支那 轉身唔賣口罩原材料比你
支那無野做唔出